[連登泛民左膠之恥辱]廣東茂名示威者：香港人太軟弱，我們引以為鑒！

廣東茂名化州市文樓鎮居民近日與警方發生激烈衝突，當地政府以興建生態公園為名，欺騙老人簽字，後來改建火葬場和殯儀館，因而引發連場示威抗議。

有網民在微博上傳影片，除紀錄當地示威場面外，更有示威人士的訪問片段。其中有示威者表示，政府欺騙人民，人民不能不反抗。提到示威者暴力程度甚高，受訪者就表示抗爭當然暴力，更有示威者認為香港示威者太軟弱，影響抗爭效果，令他們引以為鑒。

無論示威過程還是訪問片段，總之與是次事件相關的訊息，都不斷有人上傳微博及微信，但又極速被屏蔽。據指茂名現幾乎全民抗爭，不斷有人拿石頭擲向警察，警車大量被推翻，市面極其混亂。

七百萬港人最少有六百幾萬以為自己唔係港豬既港豬，有乜辦法唔死？

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂 - #1

想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺... - #1

改口號啦！[香港人！送頭！] - #1

點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？ - #1

香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸 - #1

意見及舉報：

佢哋做咗個榜樣畀我地睇
與其哂時間哂MP去燒/爆狗車，不如速戰速決推冧佢等佢無得用先

分夠未

香港有好撚多藍絲唔撚同，做唔到全民抗爭囉，要搞掂班廢藍屍先

Fake news